銀行唔開?!!

諗住去銀行拎錢
9點鐘人影都無
聽日後日又係假期
仆街了

恒生都係得 香港總行 同 九龍總行開

點樣Check，網頁又無寫